{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 달그림고운펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00、チェックアウトは10:00です。 追加で予約人数が発生する場合、ペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションにペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室や施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行う必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生することがあるため、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 ペンションは一軒家で予約でき、一軒家の客室、韓屋と屋外テラスが利用できます。 客室は禁煙で駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で予約人数が発生する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりませんか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "ペンションは一軒家で予約でき、一軒家の客室、韓屋と屋外テラスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は駐車できますか？",
            "answer": "はい、客室は駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 512
    }
}